呢條女咁正。點解連登無人講

跟本贏晒 童童 呀冰呢啲